［和你shop思考］香港的真正價值=對外貿易=自由的從事商業的香港人

香港的真正價值在於對外貿易而不是內在經濟，和你shop只會影響內在經濟根本動搖不到對外貿易，現在香港外資沒有大影響的事實已經勝於雄辯，代價卻是犧牲手足，太大了根本不能接受。
香港的對外貿易必須由真正自由的香港人來維持，對外資來說才有價值，這不是安插一大班受控的經濟人員來港就可以取代的。故香港本地的對外貿易系統和其相關本地人員就是關鍵所在。

明明係黑警FB叫人出街過節有佢地保護
依家又拉鳩晒出街消費既人

怪我囉?